BU Translation vs City Linguists

唔知揀咩好

2個都乞食，無所謂

唔旨在搵工前途個啲，剩係想知邊間校園環境/氣氛etc會比較好

文科bu

揀近屋企果間

當然係Bu。
Bu出名就文科，資源又多，收分又高d。